搭緊681，有咩想同我講

馬鞍山好多正高妹
奈何我享用唔到
男人唔可以窮
更唔可以矮
矮
你就輸一世

🚬🚬

急屎冇

次次搭親681都一班阿叔